# TallerGIT

1- Asignar tareas a alumnos.  
2- Los alumnos deben clonar el proyecto.  
3- Por cada tarea se crea una rama.  
4- Fetch de cada rama según la tarea asignada.  
5- Realizar la tarea y ejecutar el push.  
6- Realizar el pull request.  
7- Confirmar el merge.  
8- Cada alumno cambia de rama al master y hace pull del proyecto.  
